愛但唔適合

如果你好肯定大家冇將來
但你又好愛佢
比你你會點做

繼續行落去？分開？

好迷惘呀...

咁你咪努力D爭最番黎囉

分開吧

喜歡不一定合適
愛也不一定要在一起

呢個世界有嘢係禁肯定架咩 唔努力過又知冇未來?
睇你幾愛囉 真係禁愛嘅話搏曬命都想一齊啦

點解冇將來先

唔捨得..

點定義咩係冇將來

一齊

只要你想 你願意

點解冇將來

咩原因令你唔捨得

好辛苦㗎 經歷多幾次失望你就會絕望

盡力行左先囉... 真係頂唔順先算啦。
辛苦既話試下同另一半傾 同佢講下有咩問題
睇下傾唔傾到個解決辦法出黎。

點解會冇將來 路不嬲都係行下行下而出嚟 一齊去行 都值得試